「真勇武」香港眾志區議會追截律政司司長鄭若驊！

眾志團隊正在南區區議會追截律政司司長鄭若驊！

台灣政府當局已表明，因危害人身安全，不接受現時港府的修法。意味即使港府強行修改《#逃犯條例》，都不能解決陳同佳謀殺案。

眾志反對法例修惡，容許把香港人帶到司法黑暗的中國受審，政府必須撤回修法🔥

眾志facebook

獨派仲諗緊下次集會和平集氣

真勇武無人理

有撚用咩左膠做騷
等睇我地獨派做野啦

睇片啦
鄭若驊笠哂水

一陣又比黑警公安告遊蕩

咁你都貼埋條片呀

唔該哂ching

咪係 成班咁勇做乜
學獨派係大學開個台講幾句就最安全

眾志係連登真係無人理

管理員呢？管理員！

呢啲post唔過兩頁

ching識食
棋靈王d friend ?

1頁都難

躺著也中槍

冇關Sir認證就係偽勇武

咁d100係咪真勇武
有關sir做主持

[url]
[/url]

連登首席獨派HKVDC_2017：我準備走佬，睇你哋死

gphone想暗殺佢

連登唔係焦土派咩

po張相去眾志facebook
等佢地學下野

眾志無人理
連登已死！

當然啦，關SIR上得去，證明D100全體主持已有以死相搏嘅覺悟，香港獨立指日可待

想知佢啲軍火點處置

五毛好瘋狂架喎⋯⋯點會唔入

暗？邊撚到暗？

都唔明點解眾志會俾班獨派打為左膠
明明160肥仔/陳雲嗰堆行動上重左過班販民

想睇李慧玲掟磚

新嗰班港獨派仲左過泛民
同眾志比真係高下立見

G峰

認真答你，左膠嘅左係講緊左翼，
而係因為以左翼之名做硬膠之事，故為左膠，例如雙重標準、矯枉過正、保護弱勢但忽略另一個弱勢等等。
而眾志（或者學民仔）主要係畀稱為大中華膠，因為黃之鋒早期仲喺節目度話自己係中國人，喺未提出民主自決前對香港未來主權係無明確嘅主張，不過佢而家咩取態我唔知。
不過無論你自認係左／中／右，乜柒都好，最緊要係言出必行同唔好扭曲事實，同埋轉軚唔好轉得咁肉酸。

暗黑司法

泛民左膠舉牌係鳩做
我舉牌就係勇武

運上大飛
上岸賣個好價錢做水腳

連登：左膠=做show

好撚勇呀屌 對住個臭婆格都可以做到咁屌
正一死on9 做政府官員收封信都唔肯
睇死佢個樣都係向中央負責

btw下次做呢d野小心d 呢d小人最鐘意抽後算賬
唔好做仼何犯法野 佢地睇你仆街最開心

咁學獨聯係公民黨底
點睇？

有啲咁嘅事？真心唔知喎

學/港獨聯大佬陳家駒係前公民黨成員

咁就要睇返佢嘅心路歷程，有咩觸發點令佢由公民黨變獨派，上面都提到轉軚唔係問題，問題係轉軚嘅理據充唔充分。